N Flying係咪個吉他手同彭手走埋都唔會有影響？

個Bass Drum手走左都冇搵新人頂，可見吉他手，鼓手走埋對佢地音樂根本冇影響

無計 本身除咗主唱 其他人都無乜鏡頭
何況隊野本身就霉

Bass手一走即刻一位

歌帶人 各位ching有興趣可以試下loop幾次 保證上癮

[MV] N.Flying(엔플라잉) _ Rooftop(옥탑방)

個個都剩係識兩個主唱姐
不嬲都wfc nflying嫁啦

個鼓手勁qq 我老公黎

個鼓手靠佢家姐上位

咁咪同牙降一樣都係牙降？
btw who is 佢家姐

金栽經
Rainbow隊長

究竟fnc靠咩為生？前三大公司

以前係靠FTisland 同CNBLUE 係日本嘅人氣
個老細見有錢淨就想簽啲演員啊主持人Etc劉在石鄭亨敦
唔知點解後尾霉左

唔係靠AOA架咩

呢條友都夠黑啦
Cnblue臨出道埋門一腳比人踢走左
Cn紅左幾年佢都仲係練習生磨到終於nflying可以出道點知隊野又一直咁霉
好啦，衰性騷擾又食女fans比人趕走左點知nf就即刻彈撚起仲成為fnc一位最耐既團

洪基老師好正
好想同他發展師生戀

aoa靠得幾多
之前比二代三代食住食到正一正
cnblue同ftisland就唔同啦，係全部舞團之中走隊樂隊出黎，競爭點都小啲
仲要個個fans都好肯課金

cute到以為佢係gay
佢對鏡頭慾望十分大 次次影佢都單眼

男人老狗咁油膩

佢完全唔似90年
btw pd48個陣肯定日日同李昇基做愛

仲唔認係fnc家族飯

好似係嗰陣就嚟comeback先出事冇bass都照出？

睇fans話佢地仲試過要借師兄團嘅bass手去演出不過就唔係喺打歌舞台借
同埋出sf9嗰陣，fnc唔係仲有出隊h字頭嘅樂隊去咗邊？

唔係講緊細佬咩
點解突然講李洪Gay

唔係仲未出道？

點解無人講吉他手車勳
明明好靚仔

quote 錯cm
咁邊個係gay